性價比黎講 i7 定 i8 好？

7700 同 8700 比邊粒抵買啲？

負評係比個簡稱的

8700都係i7 failed

Intel i7 BMW i8

( Show Blocked User - 咖啡毒撚 )

intel始終龍頭，穩定有保證

以為你講緊iPhone 7 iPhone 8

I7 定 i9好

樓主正on9

幽默感唔係個個有

但ifan肯定有

做咩話自己?

i8 2百幾萬

撚狗po

撚你老母咩，開係手機台係人都會意識到問咩

i9啦

保證熱，祖傳牙膏

Amd 呢？

Ryzen邊到熱？全部用solder
intel 皮幾野粒u都仲係用散熱膏

1700 超上3.8 full load 幾多度
Intel 8700k 上4.8 又係幾多度

留名睇測試